所有元朗人射波, 有冇得諗?

暴民一個都拉唔到, 好有可能仲喺條街度, 真係好驚, 叫我哋點返工?

我都係

推

元朗都唔知有幾多自己人
尋日一收到風大埔有料到
成堆街坊衝落去
元朗係咪得黑社會同藍絲住